美軍神盾艦長翹腳近距監控遼寧艦 日前曾指揮迫近長江口

美國海軍公布柏克級（Arleigh Burke-class）神盾驅逐艦「馬斯廷號」（USS Mustin DDG 89）4月4日在菲律賓海近距監控解放軍航空母艦遼寧號的照片。該艦長甚至將脚翹起。

但此圖不久疑陸續遭删除，但截至記者發稿為止，仍有照片可搜尋到。

前海軍新江艦長呂禮詩解讀照片表示，美艦艦長和副長一起目視監控距離不到4000碼的解放軍「遼寧號」航空母艦。

呂禮詩解讀表示，照片中的CO是艦長，當然能在駕駛台大搖大擺的坐著翹著腳的、也就只有艦長；旁邊則是副艦長。

他指出，中國「南海戰略態勢感知計畫」（SCSPI）平台3日凌晨在微博發文，船舶自動識別系統（AIS）顯示馬斯廷艦出現在東海長江口海域，「針對性明顯」；這更是間接的說明了，原來美軍更早偵獲遼寧號編隊的動態，早已派遣馬斯廷號一路併航監控，從東海穿越宮古水道、向東進入菲律賓海。

遼寧艦直頭幫美軍護航啦。

沒有護衛艦的航空母艦

玩鞋都無資格

美國根本就唔當你啲艦係一回事

未打就沉

美國佬一隻船都講緊領先你三十年
軟件 雷達 定位 聲納
硬件 海軍學院 人材訓練 武器打擊能力

呢D野唔係洗錢係前蘇聯到買藍本就可以追到的

大陸起碼仲要廿年先有實力出到第一島鍊
但呢廿年美國一定會打咗你先

純粹出一出嚟，拍條片比大陸人睇，新聞就會講到美軍艦隊都不敢靠近遼寧艦。

你睇吓大外宣嗰d youtube 片，唔知真係比你嚇死

打啦屌你老母....

神風航母

ALL TALK NO ACTION

下次開火先出新聞

一係無護衛艦，一係根本雷達揾唔到美軍

覺得唔係艦長

應該係水手清潔完甲板蛇王緊，企係到個個其實等緊位坐
影相個個覺得佢地好gay，影低張相諗住返艙笑鳩佢地

艦長應該係自己個靚艙訓緊覺，副艦長就係艙到數緊仲有幾多年先可坐正。
大副係室內駕駛台抱怨緊，跟隻支那航母好撚悶，已經跟左2日1夜，艦長幾時先肯上黎頂更

中共艦想投誠咋

中共海軍的CV 16遼寧號

跟蹤的軍艦是DDG-89馬廷斯號，是第三十九艘阿利伯克級宙斯盾艦，隸屬第七艦隊，母港橫須賀
(DDG-89)

得罪講句⋯艦長掛頸枝望遠鏡
支共都製造唔到/買唔到

問美軍借水飲啦, 唔夠淡水一陣火足都唔知要唔要用海水救火, 生鏽架馬

上次潛艇就俾人迫上水

脚？

黑船來了

係咪開波

馬斯廷號黎過香港